一名手足中左實彈

push

中邊度？

psuh

推

wo diu

頂住呀

下 心口？

屌

要做文宣了

頂住

集氣比佢頂住

中心口 事實上好大機會死

核彈

屌你老母

dllm

唔好有事！！！

黑警死全家

肯殺警未

血的轉捩點

黑警開真槍殺人!!

做班狗老母啦，仲文宣

rip..

國際社會唔好再訓啦

未死R乜撚野ip

佢叫曾志健 開頭仲有意識 講到野

救人 通知家人律師

六四

10月 1 真係國殤黎 你老母實彈射平民 屌你老母

😭

文宣組全面進場
Twitter reddit LIHKG 連濃牆 全力推

見佢無晒反應

心口

片

twitter要講

仆街啦你

人命關天，非法武裝

唔好比手足既血白流

屌你老母你有冇涼薄d

Push

手足吉人天相

唔撚使再留手, 今日大家太輕手

係咪冇意義就唔使做

段片有名有id
y字頭有無人識佢

屌你老母 搞大佢呀

尋日就屈定會有人扮警察殺人
今日真係開真槍殺人

屌 無撚野呀射心口

屌你老母 人命呀

共產黨開真槍殺人迎國慶

要冇事呀

唔好咁黑心。

我屌你老母，你死左我幫你做文宣

唔好呀!

你係咪痴左線?

香港進入內戰狀態

有無過程?

海綿？實彈？

好人一世平安啊 要無事啊

有冇live跟進緊呢單

仆街打心口？

搞大佢呀 推上國際

DKLM

唔好有事

若果 10.1 先黎死人
美國一定搞大件事

得啦得啦，香港條命係賤啲嘅
手足中槍？condom咋嘛？係咪呀？

CLS!

頂住呀巴打

死黑警

事實就係香港人命VS外國人命
香港人條命係唔值錢

cls 實彈射心臟 推上國際
手足會吉人天相

巴打唔好有事

睇位置應該無中到心臟

屌你老母 周街殺人

1613 荃灣大河道中附近有示威者左邊胸口被打中

你條撚樣就真係死唔死都冇撚用喇

難怪D狗咁緊張
平時捉到D手足都仲打多幾下先
今次就好熱心想救佢

頂住呀！！煲底相見呀

撑住呀

我推你去死就最有用，係咪

應該冇中心口
開槍條友等收皮 法國咁撚癲都冇對過人開槍

班人渣諗住次次開槍都唔撚中人
點撚知中撚左

巴打撐住呀

會繼續扮訓，要同中共搵錢

中左胸呀屌

十一開實彈 習大大實好鍾意你

左胸

頂住,唔好有事

一早block咗，唔好再回佢等佢單機算啦

荃灣已經係唔激烈既地區
都要射實彈

你再涼薄d

似係左肩鎖骨附近?

頂住啊

香港以後都唔會再有十一國慶

推爆佢

班黑警已經冇底線!
手足都唔洗再錫住佢哋!

唔係話中左海棉咩

鎖骨對落 心臟對上
問題係大動脈

Show Blocked User - 小丑1993

人地50cents 中9槍point blank range 都未死
一定冇事啦

如果有事 美國同國際都唔會放過中國
所以佢就算犧牲左 個犧牲都唔係白費
當然希望佢無事

唔好有事呀 一定 一定

屌 頂撚住呀

屌…正仆街

殺人填命!!!!!!

如果開槍都無後果 D差佬之後一定係唔係都會開槍
我就睇上面班狗官點拆!

佢地追究班狗又係死 唔追究班狗又係死

平心而論嗰個位算幾好架啦 重要嘅血管同器官唔喺嗰個位 應該冇事嘅

死毒撚中二病發就睇醫生啦

唔好FF咁多，會同中共對敵嘅只有美國
其他都係為左搵錢，癡餐
睇下英國條粉腸就知

快影中彈傷口! 核彈!

應該好難中

[好重要] 請提醒有片既人sd 去各大新聞機構(內有機構list)

追住白車 睇邊間醫院啊

唔洗拆

因為香港嬴
就係等同於中國分裂
你地大局觀差成咁
所以咪唔明對家可以做到咩地步

左面喎唔係心口咩？

睇位應該唔中心臟
希望無事

頂住呀!!!!!

屌你老母 搞大佢呀 推上國際

黑警就係暴徒！
激進黑警妄顧市民安全，危害社會安寧

推到上新聞唔該
令到到政府/警方作自我譴責！！

手足一定要冇事

黃大仙大隊速虫拉左好多女義士

屌 射心口附近
乜撚野事

希望手足無事！

人命嚟GA死仆街

希望無中肺大動脈，唔中就唔會死

天祐手足
平安無事
煲底再見

心口中彈

手足傷就傷咗
我哋至少可以令到佢嘅傷有意義

咁希望你係第一個死,行過都俾黑警打中,直入和合石

It does not matter whether the gunshot victim dies or not, OK?

This is an ESCALATION.

集氣頂住呀

手足要頂住

手足死咗，一定

手足頂住呀

集氣，希望手足冇事

合法殺人dllm

一定要大步攬過

全世界推比Solomon Yue

Translation:

One person has been shot in upper chest with LIVE ROUND.

全民起義

心係中間偏左少少
如果中正左胸應該無中心臟

講左幾多次Sosad唔係咁用

已經唔頂得好耐

當初射盲眼又話殺
新屋領俾人姦又話殺

最怕大家將自己人嘅傷害變成習慣

還命啊

屌你老母死黑警

手足唔好有事！！！

實彈唔射腳，肯定係想抗受者死

推撚爆佢

佢應該係中空彈
冇打穿而喺體內爆開
但似傷到血管先有咁多血出

中心應該講唔到野？

想知道中實彈既手足有冇人跟進緊佢既情況
以免警犬出狗招搞到搵唔返位手足

實彈射心臟…
推爆佢…推上國際

5毛黎 block咗好耐

我屌

同埋應該唔止咁少血
撐住啊手足

中空彈先大獲喎
好似會係體內周圍鑽

千祈唔好有事

希望無事
睇圖睇位置唔似直接中

推丫

咁點解你唔死埋既，反正你都冇乜用。

中左胸 之後冇反應

集氣祈求義士大步欖過 然後用媒體煲大呢件事

幅圖睇似係左上胸 近鎖骨個位 照道理應該安全? 不過當然子彈切入點唔知 加上如果警察用空心彈嘅好難講 畢竟我唔專業

周圍轉嗰種係軍事級 火力大好多嗰種
一般警察用空彈係唔會周圍轉

死左至出文啦

D狗主肯肯定唔會敢追究 開槍隻狗
經此一役 其他狗仔就會覺得咁點解仲咁辛苦要用咩像膠子彈
直接開真槍咪得 原來開真槍都可以

經此一役 班狗會更失控
但可能都係另一件事的觸發點

推爆佢啊 死黑警

警察先會用達姆彈,軍隊有國際公約唔用得.

另一件事的觸發點?

把口唔好咁賤得唔得

仆街

要大步檻過
低少少就係咁先

DLLM你條撚樣唔死都冇用
冷血

吾好吾記得班狗官咩Y理都講撚得出…
而家班狗有咩係做吾出？
做完解釋完一堆廢話後就當冇事
外國警察吾會實彈射心口，，可惜事實証明香港公安會

已block

未fc係實彈，睇片仲手足九意識答左自己個名。
槍傷似乎係左胸位置。
有流血，但未能判斷出血量。
有FA幫緊手，送緊院。

點都好，大家小心。

軍隊國際公約 ban 左嗰種火力係大好多的
唔係同一個級數

條片聽到佢身分證係Y7xxx 應該係00後 屌佢老母

個位置好近大動脈
手足唔好有事

死黑警!!!!!!

集氣
一個都不能少

唉 祝手足冇事

手足頂著啊!!!

成個警隊陪葬

你卜街啦~~~三百萬上街你就卜街

唉 撐住呀

中咗心臟上面，如果射中心臟已經比唔到反應。位置似會傷到肺，但講到野，冇嘔血，個肺仲維持到功能，應該冇生命危險。

個陣邊個發起 一開真槍就真革命 仲文宣???

我屌你老母你就死全家

DLLM!!!!! 黑警死全家

求主保佑手足

手足唔好死呀!!

有反應，有意識有強烈痛覺
出血量多

屌你老母，要死都係你死

#荃灣
1705 剛才中實彈果個手足去左瑪嘉烈

有冇人知佢去咗邊間醫院

有傳手足送左去icu

依家已經進入"戰爭"狀態，黑警已經為射殺市民為樂。
求海外文宣組向外國發報，我地要更多聲音。

pish

一定要搵人跟
唔好比佢被失蹤

癡線佬 想點呀

佢地就係想殺人

開實彈中人已經好大件事啦
仆街

香港啲子彈好似係類達姆彈
穿透性低
希望無事

最新

fact checked

撐住我地一定會贏 唔可以無左你

好在有記者影到,講埋名

唔係好似831班死者比popo收埋失救致死

撐住呀

中空彈更容易破壞內臟...

食屎啦

【Now新聞台】早前荃灣有示威者疑中彈要送院，警方消息證實有警員曾於荃灣發射實彈擊中一名示威者。

痴撚線咩

Cable: 黑警confirm荃灣開左實彈+有人受傷

屌 推呀

點解唔係你獻身

喺 咪 C L S 呀
手足要平安 大步欄過

左胸分明想殺人姐，死黑警

警狗交人啦屌你老母
邊個射一定知啦

你講得出達姆彈都熟呢類彈特性
重點係體內傷口極嚴重,其實睇埋中槍位置係唔樂觀

送院時清醒，手足要撐住

撐住呀手足

clscls

一定要平安

搞大佢 推上國際

實彈都話殺傷力低

痴撚線 真係畜生 狗都不如
手足要撐住唔好有事啊

麻煩幫手推 麻煩幫手推 麻煩幫手推
鍵戰我手都震埋

頂住呀手足

幫推

THEY MUST DIE

割唔割都仆街今獲

點解可以一射就射要害
希望手足無事

班狗又有咩生命危險 出實彈 on9??

邊個話唔搶槍就唔會射鳩你？

屌佢老母 死黑警

最重要係睇子彈mass、形狀、彈速同人肉既阻力
呢幾樣野決定粒子彈可以深入幾多
手槍子彈黎睇既話
我諗大概影響到既範圍應該有一個拳頭體積咁上下
真係睇好唔好彩

大家繼續對黑警仁慈

仆街啦屌你

有無人跟緊呢單？

無後果既話
班狗就係唔係都射人

dklm
出街小心呀你

其實咩事 點解會開槍 比人圍定點 好撚亂

都好不安，想知醫院情況

推 到佢屋企見到
大獲野

手足要頂住呀...

成班仲勁過醫生
9up唔使本

禍必及妻兒？警察宿舍？

頂住呀！好人一世平安

退無可退，只有勇往直前

拔槍全過程

屌你老母 搞大佢 推上國際

已經係八九六四了,大家準備武裝革命啦,海外流亡嘅巴絲聯絡CIA組織海外游擊隊.係台灣建立訓練基地,準備裡應外合反攻香港.

其實唔明d人屌你d乜
班仆街連登仔一日到黑鼓吹班後生仔個個禮拜出黎同黑警打陣地戰，送頭，又話要升級又盛咁
唔係就係要呢d結果去比位大家上咩？
而家你講事實又比班仆街屌

千奇唔好有事

推撚到個撚樣仆街死

唔好有事......

唉... 好心嗡
希望佢無事

屌老母明明只准射四肢

一定要救翻佢……

你老母？

推上國際
香港警察國慶開真槍打香港人

係唔係佢射中槍嗰位手足?

希望手足無事

立場有一幕有影到佢比人側面扶起 清楚影到傷口 有冇人有backup

推到班恐怖份子俾人制裁

有無 hashtag list 統一下？
Twitter呢邊

#NationalDay
#china70years
#china70
#tiananmen2019
#tiananmen
#chinanationalday
#China70yearsofshame

簡單講就係一中彈粒彈會係身體內散開
而貼近主要器官基本上唔樂觀

而好多人會用受創後仲講到野判斷傷勢輕係不妥, 例如比黑警故意傷頸椎的士司機都係一段時間後死

出左aed或者搓都係唔樂觀

傷口係睇落面積細的血洞但實際上內部傷口如樓上講好大

屌佢老母 搞大佢 推上國際

18歲

狗點會跟規則

Hang in there my friend

美中和好，反中撚炒哂車#2 -- 回憶小子

美中和好未?

沒你老母

傻撚左，邊個教班狗開槍可以射身，仲要係實彈，對方仲要係平民
捉匪個陣又冇咁英勇，又淆乜柒乜柒。
屌你老母

64 again

sad but true

上 twitter 推，唔該！

手足 頂住
各位，做好文宣

哩個位唔死得，再落啲就仆街了

收嗲啦，又係你隻五毛冚家剷，我屌你老母呀

義士唔好有事啊

屌你 唔好死呀

大家情完全封鎖佢

大家最應該通知美國果位共和黨大佬同美國議員先
呢班人出聲先係最引起關注最多人轉貼

醒左就好 最驚係昏迷

我正式宣佈你冇做人既資格

清醒就好
願手足早日康復

左邊胸口.....希望唔係實彈

射心口好大機會失血過多
希望無事

小丑sir

各區手足聽令！新口號：有速龍 一齊衝

屌你老母死黑警 手足要撐住呀！！齊上齊落！！

心口？

個心好痛

今次就實彈射心口，下次就實彈爆頭

手足頂住！

今次只係真槍前哨
之後就會狂開真槍

Twitter 要人 請快Retweet!

咁撚口臭 係都你死先

諗起破槍理論呀屌

有冇片??

仲要左胸一定一定要safe

TVB報咗荃灣手足危殆中

手足加油啊

哇屌

好想喊，唔好死呀手足！！

推上twitter未呀

唔好啊
黑狗屌你老母

出咗實彈殺人啦，trump見唔見到呀屌
美軍黎未呀

文宣做嘢啦

solomon

仆街PoPo

NEW YORK TIMES
推呀

shit

殺咩黑警 直接殺林鄭

條撚樣狗黎, 一早block左

手足要平安

佢係mon po 狗黎, block啦, 未撚理佢

食屎狗

[size=7]唔係近距離啦，貼住黎射
蓄意謀殺，推上國際啦
trump見到未呀，仲唔派美軍黎[/size=7]

開得第一槍就已經打開咗個缺口，第二第三第四槍將會陸續發生。

唔係近距離啦，貼住黎射
蓄意謀殺，推上國際啦
trump見到未呀，仲唔派美軍黎

手足唔好有事呀。求下你

我屌你老母冚家剷
要死都係你先去死 我屌你老母

我唔想再有人死呀

大家再諗下前排政府放風升黨鐵主席歐陽伯權做官

黨鐵
831幫黑警圍殺市民
今日預知黑警殺人大計, 5點開槍, 但一早放風六點停運

黨鐵係黑警殺人集團一部分

推另1條片啦 清楚好多

推另1條片啦 清楚好多

幫手推上熱門